禮仔我原本反刀劍 但今季太高汁 必須要支持

頭兩季不知所謂 今季成個feel唔同曬

無錯

神父都啱睇！

A-1用兩季嘅時間,終於做出刀劍應有嘅格調